{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "봉산면3"
    },
    "text": "鳳山面 (봉산면)\\n\n全羅南道潭陽郡\\n\n全羅南道潭陽郡に位置する一面の名前は申し訳ありません。 面の東は茂井·昌平面に、西は光州広域市建国洞につながり、南は古西面に接し、北は栄山江の向こう側の水北面に隣接しています。 この面は湖南正脈の万徳山から北西に続く稜線が潭州山城を包み済月峰まで続き、五礼川が栄山江と合流して沖積平野につながる地形的特徴を持っています。 面の近郊には面仰亭と呼ばれる小さな町があり、最近ではイチゴで有名な地域でもあります。 潭陽郡は面の所在地である新鶴里とともに9つの法政里を管轄していますが、朝鮮時代には潭陽府に属した木山、頭毛谷、内、池洞などの面で構成されていました。 1912年には木綿、斗面、牛面で構成され、1914年には亀岩面が追加されました。 その後、1918年には鳳山面に改称されました。 この面に位置する面仰亭は、ソンスンという人物が1533年に中枢府使の大司憲職を辞め、都落ちして建立したとされています。 ミョンアンジョンをはじめ、この麺には13の市販があります。 松山村は亀岩面の前身で、潭州山城の西門跡として有名で、昔の楽屋である獄舎があり、光州と潭陽を結ぶ主要道路に位置していました。 この面は「九バウ」という伝説に言及された母の孝子の話と覇倫に関する話が盛り込まれていると伝えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳山面はどこに位置していますか？",
            "answer": "鳳山面は全羅南道潭陽郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の東側には何がありますか？",
            "answer": "鳳山面の東側には茂井・昌平面があります。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の西側はどこにつながっていますか？",
            "answer": "鳳山面の西側は光州広域市建国洞につながっています。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の南側には何が隣接していますか？",
            "answer": "鳳山面の南側には古西面が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の北側には何が隣接していますか？",
            "answer": "鳳山面の北側には栄山江の向こう側の水北面が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "鳳山面の特徴的な地形は、湖南正脈の万徳山から北西に続く稜線が潭州山城を包み済月峰まで続き、五礼川が栄山江と合流して沖積平野につながることです。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の近郊には何と呼ばれる小さな町がありますか？",
            "answer": "鳳山面の近郊には面仰亭と呼ばれる小さな町があります。"
        },
        {
            "question": "鳳山面は何という町でいくつの法政里を管轄していますか？",
            "answer": "鳳山面は潭陽郡の新鶴里とともに9つの法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "鳳山面の前身はどの面でしたか？",
            "answer": "鳳山面の前身は亀岩面でした。"
        },
        {
            "question": "鳳山面にある面仰亭は誰が建てたのですか？",
            "answer": "鳳山面にある面仰亭はソンスンという人物が建てました。"
        },
        {
            "question": "鳳山面には何という伝説がありますか？",
            "answer": "鳳山面には「九バウ」という伝説があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 376
    }
}